去元朗篤波帶唔帶私家cue好

人地話私家cue會習慣啲 唔知係咪呢

元朗太陽係深藍圍村陣地，上去避，包你死得